都唔知應該講咩好

是咁的 我有一班朋友係由細識到大
大家都一齊玩左好耐
以前係玩得好開心
但係人愈大 每個人都開始變
變得愈黎愈心計
大家開始計算大家
無論咩都好 都想搵你笨柒
雖然到宜家都仲有一齊玩
但係已經好疏離
再唔係好似以前咁
唔知有無人同我一樣都係咁

佢地係做保險？

唔係

Gg